[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1623)

Japan

slow

仙台點輸？

前峰入一粒都好啦

鑽goal

腳2.5b 啦屌

鑽 花

櫻花反底日

西鑽20

買左神船點補飛好 門都未射過

閪鑽

東京...差啲

半一低水一球 唔明有咩好博

完全同路

鑽頂實就夠 神船可以既入番火廿

腳呢吓

差你*

東京

閪花閪鑽

東京
船
閪腳

日職西波日

賤畸入未

屌你清水心跳 又要叫追和

一半半大都閪

差前鋒呀屌

3X4
神船
FC東京
大阪
4X5
半大西鑽已死垃圾on99降區算啦 下半先黎連入2粒ON99
仙台
696ft win
水手

8X1
神船
FC東京
仙台
696 ft win
水手
南足1.5B
皇馬3.5B
波特3.5B

比馬可唔可以追和

閪腳快大波

6x1斷川畸

閪腳加埋30射

頭先個po好撚邪 呢個應該旺啲

船ng

我鑽

Jump

東京 前鋒 神船
三隊快撚D入呀屌你老母

原來係上盤日

All black

成功未

前鋒肯入未

原來櫻花2-1埋

什麼也冇了

場場都有波入
但我就係買左無波入個兩場

差水原

仆佢個街 買左東京 同 前鋒
肯入波未呀

鯨魚同人妻

冰到完場唔該

即場無入球頂實

反底日來了

人妻我屌爆你臭西咪阻頭阻勢

前鋒

半後秒速大

同哂路

櫻花反底

大阪櫻花 3-1 清水心跳

慶南追和plz

全北 2.5/3B CASHED
人妻
臭腳
神船

8 場波， 下半踢左廿分鐘， 加埋都係刷左8c, 你老味識唔識踢波

5連❌

前鋒走盤會唔會死呀？

旺啊

閪花仙台一人分一粒畀閪腳好無

屌你老母捉晒成隊東京拍東京熱等pp人顏射屌屎忽

西花穩啦

櫻花
696
前鋒

西花反底了
但我無買

3X4
神船
FC東京 ON99睇黎輸東京
大阪
4X5
半大西鑽已死垃圾on99降區算啦 下半先黎連入2粒ON99
仙台
696ft win
水手

8X1
神船
FC東京
仙台
696 ft win
水手
南足1.5B
皇馬3.5B
波特3.5B

FC 東京-7
飛腳-8
鑽-7
仙台-4
696-4
水手-8

屌你東京前鋒點撚樣啊

半2全2 大波已死

東京入到波我幫全場含又典話

唔係@1000咩

清水心跳比狗屌

三箭前鋒長崎 快入

前鋒 我立即屌你老母

呢個第二槍黎

閪花俾2粒閪腳啦屌！

神船 前鋒入未呀

韓狗半0
印尼-1

西花仲入多過前鋒 我屌

東京唔想入呀 柏雷你入啦
鳥 前鋒又唔想入喇 機會黎喇

慶南追和啦

東京比粒尼啦

屌你飛機

東京 神船 快入

韓k d 角仲正氣

前鋒廢到

神船 東京入番球我就fatfat

ON99 被逼害

垃圾波降班啦

你老母廢到咁

成功 尚州尚武 首爾

三箭呢下飛機真係世界級

正氣到狗會唔俾你買

水原三星想點撚樣

札幌 首爾

仙台點輸？完全睇唔到理由會輸

東京禁屌唔入

又飛機

痴線6x1 斷前鋒

求札幌走盤

唔係all in 就買你對家

上半場又飛機下半又飛機...三賤

前鋒三箭成功丸

成功 尚州尚武 首爾 入阿屌阿射阿上阿

又小白又普度c機得一個sot
咁垃圾？

FC 東京-6
飛腳-7
鑽-6
仙台-3
696-4
水手-8

你就識波啦
啲錢玩哂未

支持 見佢尾盤落飛先買

柏雷入一粒先啦

前峰

LM

神船no goal gel

未

快d nba啦屌

東京 前鋒求你贏波

696

東京 前鋒 每人入一粒啦 創造歷史呀

羊多啲吧
我要了神船

今日全角細。。。。。。。

三箭前鋒成功丸

係咁垃圾 後面果d智障咁款
17號前鋒又係垃圾 0作用

差前鋒呀

神船果場唔準入！

三箭半二全二

派唔切買8點了

水貨斯基要入波了

FC 東京-6
飛腳-7
鑽-6
仙台-3
696-3
水手-8

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

智慧恥買左 好正路

17射都入唔到
我dllmch

有無人一齊搭飛機去川崎

神船東京快入啊

車

支持

gchi

全角細就中唒了

川畸係邊？

三箭上

廢車搞咩

臭腳 三箭 仁川 柏雷 求頂實

勝利船入未

日本

川畸一粒好嗎

4:1

廢車俾人炒4粒， 明明廢鐵已經唔識入波

費托到底識唔識入波

閪腳唔入俾人入啦

日本係邊？

船入未

成功 尚州尚武 首爾入未阿屌哂你地老母

前鋒 東京贏波 一星期不打丁

拿g, 我了！

札幌cup 首爾比多粒

櫻花 696 紅鑽頂實
差神船就全中

大你一星期

東京有種刷夠11c

8點allin營多

批準

川崎 東京

前峰吊你老母

拿狗我了

長崎對面。 掛

前鋒入波未?
北海道追和未?

大你地一個月

6場韓國 買中最低賠率但00嗰場
Dllm

仲有閪鑽閪花前鋒都要11

大你地十年

原來話咁快74min, 都係冇可能了

大晒你地兩個月，反正贏左去屌女

廢車cup 條撚

閪腳大波針了

買咗果三場都和緊

買左東京前鋒ifc見

黎香港都唔掂，無晒運動能力

神船

飛腳開大未

FC 東京-4
飛腳-7
鑽-6
仙台-3
696-2
水手-8

前鋒一球盤啊屌你老母

首爾 成功 札幌

踢馬體都仲好地地嫁

想針

札幌絕殺走盤啦

神船ng

臭腳半1全1

其實佢可以搶點頂到下，但講真，日本仔邊識傳中

黎香港應該同科蘭一樣

走盤當贏 照唔打丁一星期

西京西鋒唔入波全隊俾狗屌

屁馬同成功丸反cup到抽2派1000

前鋒入未

印尼個場好怪，主勝低水但受讓

Lm

lm

我再叫北海道

我屌你老母東京

中風學下韓假ok?

點解重可以0:0

閪京

Im

差閪腳一場大波....

柏雷都識入波 東京怒刷試下

屌你老味東京

東京比人入埋

東京針

屌你老母東京

濟州21

屌你咩前鋒 起咁多腳刷數據？

垃圾fc tokyo 輸埋

東京呢下真係傷盡球迷

東京反cup做一個禮拜球迷

一陣南韓有冇老孫？

Me2

賤京

船入到波既話一世球迷

痴撚線

札幌cup 佢呀

輸曬

Japan ball = shit

應該係反杯劇本 2:1 岩岩好 瘋狂刷角

東京每次射門都係撻Ｑ，射角球旗， 班撚樣根本打假波

北京gooooooal 1:0

一世反京呀屌你老母
好撚嬲

改名做 買咩輸咩

2隊快手同我入波

兩隊加堆射十鳩幾廿球 入得一球...

唉屌想死

嘩，屌你老母東京

角細日

水手1-1

川崎禁屌都入唔到

札幌走盤

屌鯨 頂實

東京cup 神船三賤入多粒 一禮拜球迷

水手b害半大

東京追和

岩啦

神船no goal 了

三箭再入到波我幫全場含又典話

高 發功喇

東京怕撚左你 你比我輸半算

瘋了，柏雷也入球

西京追和，賤鋒入波未

買左癈車-1串閪京-1

札幌cup 未呀

3X4
神船
FC東京
大阪 :
4X5
半大西鑽已死垃圾on99降區算啦 下半先黎連入2粒ON99
仙台
696ft win
水手

8X1
神船
FC東京
仙台
696 ft win
水手
南足1.5B
皇馬3.5B
波特3.5B

船入紅格 箭失紅格

點輸

48' 迫害半大定律

水手迫害半大

前鋒屌你老味 玩野？

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6193
投注類別 讓球
細節
星期三 19 皇家馬德里(主) 對 馬德里體育會(客)
主 [0/-0.5] @ 2.02 $1300
金額 $1,300.00

真係痴撚線

準備小注三賤尾10分鐘爆seed絕殺

唔洗派啦

臭腳。西鑽唔識刷c

屌你老母咩 全角細？

加油

東京追和其他唔變既我派錢

東京反cup
神船入波

FC 東京-4
飛腳-7
鑽-6
仙台-1
696-2
水手-

屌你老母東京 前鋒

札幌

哭了

一世反西京 前鋒

前鋒絕殺

神船三箭頂實！

垃圾船唔入比三箭入啦

前鋒禁撚到咁都唔入
全隊斷腳死啦

我成也東京敗也東京

一場角大都冇

東京 前鋒

反到佢降班為止

三箭成功丸前鋒快入

濟州2.5s jump

東京追和 plz

FC 東京-4
飛腳-6
鑽-6
仙台-1
696-2
水手-7

LAST 10 MINS CORNERS GOGOGO

勁魚入多粒

紅鑽山葉入多粒呀
東京奇蹟開10.5角大

好想斬撚斷閪腳

全北 2.5/3B CASHED
人妻
臭腳
神船

前鋒21射 0-0

札幌cup 未？

三賤8.5 9.5得唔得

三箭神船是但入一球

神船plz

東京 前鋒 神船

東京輸波都冇角， 抵啦

神船快入

前峰1粒都冇

次次買平手都走盤札幌都要走

ERR
唔好意思
前鋒你肯入波未? 仲有北海道都係

FC 東京-4
飛腳-6
鑽-6
仙台-1
696-2
水手-7

前峰夠膽10分鐘入3粒

得

blacklist東京呢隊閪波 成隊空難

神船d廢隊友

屌你啦前鋒

東京前鋒受害者

川畸入未 西京追和輸半未

札幌22射都唔入

屌你個閪咩東京

垃圾東京逼害全世界垃圾

日職比狗賭

前峰2.5b

再賭日職斬手指

大阪櫻花終於瞓醒

全隊去拍東京熱

周經

會絕殺走盤架

不過川崎

球證出手比個12M就好了

三星㩒屌唔入

隊隊禁屌都唔入

次次都見到呢句

大家仲記唔記得上季前鋒係幾正氣?

我屌你老母啦

準備執手指

3 4 日聽一次

柏雷呢隊日假公廁 個個都中出得 東京都輸得

仆街東京快D反cup呀

派我，針到死了

前鋒廿幾射都黎

以後唔賭日職

屌你個閪東京！

小白加油

重有半個月先出糧

Me 單頭血鑽

東京 上盤加角細 殺咗幾多賭仔

幫大家回憶下日經

前鋒快手

成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾成功 尚州尚武 首爾

角大

其中一個

中了吧！

全部角細過關已經上左樓

垃撚圾東京我屌你老母啦，3串1斷你隊閪波
再買東京我全家死絕！

智慧恥精選大波
一係全0-0
一係半2全2

前鋒快手la

壩補神船ng

你上左未

4x1斷 屌佢老母

成功你又話要成功 追和到先可以開始成功

上左天台

西鑽3:0

00踢㴝把撚

浦和而家完30有撚用咩..

東京x大阪

邊到 等埋我一齊jump

六串一斷東京

川崎前峰 我立即屌哂你地成隊波老母

札幌入波啦求你

東京二串一斷佢

我屌 前鋒條友係咪盲架

We are red!!!

買親有柏雷既場
一定開對家
blacklist

7.5b cashed

廢車果場52點估

多謝高sir

響親都唔關北海道同前鋒事

屌你老母早D降班啦

我屌你東京

又輸 已經賭到好灰

3：0！！！

閪船 閪箭

89分鐘 都唔入 我保10 蚊神船ng 又點話

見唔見到我?

估到上左樓啦

你買柏雷對家咪得

東京追和輸半啦

屌 斷閪腳大波得15蚊

屌你老母 大阪鋼巴
幾球空龍飛機

西鑽都大啦
大未呀臭腳

角細8串1幾多倍

求下東京開角大

差札幌 走盤啦

繼續補神船ng

一仔買大波？

東京輸 紅鑽10:0都冇用

廣島快啲

西峰北海道'

東京追和我拍片含自己條撚

東京同前鋒搞到我尋日贏嘅冇晒

屌你前鋒識入波未

屌你老母東京和波得唔得

係咪每30秒補100補到完場？

7串1差東京。。。。

696俾多角

3箭絕殺啦

成功阿屌你老母

大邱好波

札幌禁屌到咁都唔入 cls 咩

jj 聯半0全五cls

東京又輸 屌你老母

買佢對家 佢就嬴
買佢 就開對家

東京害死幾多人

補1000 驚都未驚過

半2全2？

廢鐵唔識入波都入5 粒， 應該係365 壞左， 掉轉左兩隊

東京反cup 我連續睇24個鐘東京熱

勝利船 下一隊入球 第三球

屌你閪腳真喺一球到尾...

屌你老母閪真係谷鳩氣，食屎啦東京

半大x角細 Winwin？

快入啦屌

一樣

10

我買完第二槍都上左天台嚕

淫川聯入波未

屌！！！！！！

紅鑽入多粒

臭腳頂撚住

係啦屌

反cup呀仆街東京屌你老母

立即屌哂川崎前鋒老母

點解要逼害我DLLM

船要絕殺了

水原絕殺未呀

靜撚到

首爾cup 埋

屌你老母差你阿成功

咁都有9角

東京真係好垃圾

屌你仙台又入
分粒畀前鋒啦

成功 札幌追和呀。。。

三星

兩隊起成40 腳都可以冇角 唔知射乜春

成個星期冇贏過 諗住可以贏番鋪 屌你老母東京

船箭比多c 我錫撚晒你

3X4
神船
FC東京
大阪 :
4X5
半大西鑽已死垃圾on99降區算啦 下半先黎連入2粒ON99
仙台
696ft win
水手

8X1
神船
FC東京
仙台
696 ft win
水手
南足1.5B
皇馬3.5B
波特3.5B

DLLM東京逼害全世界

札幌入未呀

一係斷多場唔該
淨斷東京好撚心痛

三星比人反CUP

追和未阿on9成功

臭腳頂住

jj 半0全6

原來三星呢場都係閪

紅鑽 4:0

4-0

3串1 差東京
3串4 差東京角大
單頭 東京 全北
全針

8.5 cashed 9.5 上前聽封

閪鑽幾撚正氣 閪京學下人啦

成功追和快撚d

半0全4 勁

靠印尼了

西鑽下半場先來爆

東京輸波
40比0都冇用

閪鑽近排做咩咁勁

分粒比西峰啦on99

前鋒 札幌 1球呀

櫻花 696完場未！

你老母冇買就半0全4
買左就1球都冇
屌你老母前鋒

三箭啊入波 我可以跳樓 角都輸左我18k 求下你絕殺

東京迫害

近排

買前鋒 三箭 成功丸 一走盤兩輸盤
skip咗臭腳 閪鑽 兩隊贏曬

唉

成功我條過關阿

allin左東京前鋒

平時唔賭角嘅我 鳩買角又有

係輸左1.4k 船NG DLS

屌你老母東京食撚屎

條過關斷閪腳大波
我單頭買閪鑽W贏仲多...

紅鑽好波 3.5翻生

Why not 696

追和啦扎榥

淫川大波針

呢排都要長追東京對家

入多球啦小白

之前買佢盤輸唔少

東京比我輸半啦

神船 唔入都頂實

咁樣針真係
東京

當你追果時又會反底

入佢老未啦

1-2三箭 好唔好啊 求下你

三箭完場 no goal cashed

Dllm閪花閪鑽都買左半主

東京輸半都願

垃圾川崎前鋒

唉成功條撚咩

點解我會咁on9買前鋒

札幌絕殺呀

我既意思係西鑽不嬲都垃圾
上場買完輸到仆街

閪鑽唔買個陣就會正氣

我2x1

船入波 派500

又係時候ALL IN

我

印尼有主場之利 點都會贏

但係呢幾場反晒底大炒喎

食屎啦 閪船閪箭

話撚咗閪京永久blacklist

成功你追和我唔撚再買你

今日買12埸波汁左9場 走左3場盤 5.5k>2.5

因為東京

收到風90+2 會2-1

淨係呢場 冇買

21射都唔入

我了

垃圾

輸埋佢啦垃圾前鋒

成功求你

全北 2.5/3B CASHED
人妻 GEL
臭腳
神船

差少少絕殺我屌..入呀

前鋒我屌你老母
0:0都夠膽

買前鋒個D識唔識睇盤

10c goalllll

主場都輸 屌你東京

7分鐘兩球 然後都喺兩球

柏雷得1c 閪波

連續幾星期買日職都要輸

早買左9.5
最高5賠

神船1-1 FT

前鋒9c 屌你....

屌你今日黑撚到...
買5條飛5條飛開撚晒對家

垃圾成功撚on9

其他注針哂好彩角大回翻個本

水原
屌你老母贏1輸2

屌你老母臭腳

西鯨3.5b 試下

10c cash埋

我屌你老未神船仲要半2全2ON99 全針ON99 我屌垃圾

on99 2x14x1 單頭輸撚哂

1:1

臭腳比人絕殺

前鋒dllm

11

北海道絕殺和波

閪鑽2.1上盤

北海道gooooooooal

屌臭腳 又係臨尾香

前鋒
北海道

屌臨尾香

飛腳咁都頂唔到 屌

唉 屌你老母東京

北海道

都話你點度都唔會中
ALL IN 先會中

屌你北海道絕殺

屌 2隊仆街 倒輸3K

今日D 日職 跳哂制 針到CLS

超高水9.5 屌

南韓男足 半膽 4:0 有冇手足

閪腳早d俾人入啦
屌你老母

抵撚死臭腳

好撚正氣

9.5 B 我50 分鐘就買 買完冇c 瀨左幾滴

平手盤真係平手
深盤真係閪

旅行去北海道了

前鋒人妻計埋24射都可以0:0 屌你老母臭西

今日全線收皮 , 輸撚晒
屌你老母水原

半場買8.5 80分鐘買9.5

札幌都絕殺追和 屌你老母東京

屌你老母咩廣島三箭 日職幾場就輸左我4萬蚊 跳樓算啦 無本再借財仔賭 反正老豆老母唔係世上 無負擔 跳樓了 再見

集氣

又要等日乙回血

廢鐵開出500賠波膽

東京我正式屌你老母

6串1 2走盤 輸佢條仆街

一仔好少咁唔冷靜

Btw 我pad叫你唔彩我

飛腳個場古撚怪怪
365 90分鐘就封盤
明明補5分鐘

北海道就95分鐘絕殺追和完場
你話無劇本真係唔信囉

廢鐵主其他150賠 5:2 500賠

前鋒人妻blacklist

今日條半大斷個最撚易中既閪鯨水手
真係大開眼界

屌你老母4X5諗住收哂, 臭腳

屌臭腳又比人絕殺

臭腳

屌你老母又係你

閪腳札幌你老母
入多粒喺咪咁難

以後唔去北海道了

我都估到架啦 次次神早封盤都有絕殺

夠膽買既上哂樓啦

札幌我愛

印尼

8:00

老豆老母唔係度借盡走佬又係一名好漢啦

智慧恥請受我一拜

北海道臨尾追平飛腳搞到執少左 我屌

櫻花696紅鑽gel
神船走盤

你夠我上星期町田經典咩？

半2全2

平手盤真係成日走

on9 jump撚曬。。

冇左4220

all in 泡仔算
dllm前鋒

FC東京 真係廢到

polo唔出水..變左美欺出水

今日邊場假過町田 你講啊 DLLM

屌你老母絕殺追和4X5又輸

我屌佢 真係要還 上次補多左絕殺人
今場要被人絕殺返

男足半膽。 主其他

冇人派

屌696唔係強陣真係會W

戶口得返580蚊可以點玩

集氣！！ 巴打買咗幾多

巴基斯坦夠膽就幫我嬴錢

中左派

男足細球

又冇賭過

456 各 10

兩條飛
輸撚晒 針1500

西鯨3.5b 又冇

買左半大

泡菜主其他

All in左696

696 咩話？？

美斯 第一口

美斯重注大波

鯨魚入波啦

日假買大波 全部差一粒

淫川

男亞南韓有son?

Lm個啲唔派

有化妝龍

韓K場場大...就係智慧恥個場 00,,,,

Ching好波

bin c

前鋒 DLLM

ME

佢出兩場都細

下年先入呀屌你老母

me

巴林！巴林！

本身打算中咗先LM
見咁多人L我又L

三星開主客

有無人bin下前鋒阿 21射1粒都無 屌你老母臭西

又刺蝟燈

MK龍

一球盤其實唔會買啦

NO

正係個龍 都知南韓輸唔到

其實696唔差 係有一排要打亞冠先廢

我買左大波

琴日日本讓4球 最後1:0完場

韓仔mk龍
可以長追韓仔ng

696 無yuma 都cup到

. 有沒大蛇救我 最後300

SON 呢?

仲有十幾日又要打亞冠
到時又可以追佢對家

有無南韓2.5/3 s同路？

1.2fg 你買埋我個份

斷咗前鋒主w
禁屌唔入

對了

分組踢完先出阿

收息波都開唔到 屌佢老母

咁唔追大波啦

啱

呢場無黎

召喚 25古 巴打

得三百就咪撚串啦

廢事GEL到走盤

戒賭啦 u23啊

仁川聯都係要比狗屌

東京俾狗

你就真係戒賭先啦

何否派？

又針了

?

笑料

超齡踢得架 戒賭啦

正係mk 龍 都夠玩

笑撚死

利狗係on9啲

Btw, 跟了拿G兩個大阪！
謝了！

Me 針2條過關
贏少少only

精選得都係細波
2.5/3s 我上了

我長追2隊大阪

原來之後再等到3點先再有得賭
幾驚玩撚完韓K 唔夠時間買其他

鯨魚同水手都鍾意NBA
結果對左就半細全細CLS

針三
走一
羊二

你個名

跟你了！！！

今日係賭韓k最安全既日子

3點又唔開即場..屌佢狗會

馬會精選無入球

Jump了

點解你跟大阪中，我跟東京針

大戰都無即場 真係屌佢老母

伊巴友賽

係咪皇馬超大船 冇人會買馬體會

一鋪sir sick ball

早買早享受

因為拿G與我是廠迷，是老死

遲買變平手

有冇ching皇馬同路

馬體會

韓k咁多大..串左淫川隊閪波大

大波2X1又中
今日無輸錢 係臭腳踢走咗我300蚊

心靈投注馬體會
理性skip垃圾盃

超級盃咩黎

淫川場場大波波
呢場0入球
輸死人

單頭仙台前鋒 3x1仙台西腳前鋒 嬴埋都唔夠輸

live係巴林狂攻韓仔

就搏下巴林 第一球

韓仔2.5S

想入波膽4:0 5:0 主其他

定係我睇錯色?

印尼入未

韓紅色

Mk龍打 呢d 賽 比人入到一球 唔好話踢過世界杯

皇家馬德里 對 馬德里體育會
冇即場? 狗會我屌你老母咩

以為白色係韓仔...仲諗緊點解比人狂攻

仲有臭閪東京呀

仁川聯迫害大波

神戶即場殺哂細
今場亞足博你哋賭仔心態 會買細
就開個即場大

水手場波仲有一球

跟美欺同路心情如何?

逼害晒所有過關

智慧恥仲有無水

請問智恥收費爐出咩？
冇俾會費所以輸曬？

巴仔上呀

等緊2.5 大足水

入4粒都咁

屌你老母韓仔試下入波

輸到無咩感覺

岩呀 世界盃好多ching都係咁樣分析d強隊深盤
結果而家無晒聲氣

泡仔半細穩到

我地無交會費...中晒伏

1999

仲未中龍

狗會精選U23細波

想反手咪直接打出黎

1:0

gogogogogogo 入多d

好快入多粒半大啦泡仔

下次買對家佢啲水又會中曬

1:0 岩牙

goal

睇緊有線live阿 負評做咩撚

水手絕殺ok?

韓仔入多三粒唔該

等唔到足水

主勝穩撚到

叫左你交會費咪唔洗諗

可以加埋 成功丸?
用個名黎點人買

今朝到依家一蚊都未收過

屌你老母印尼

呢度成日都有負皮bot cls...

謝謝

IN DO ME

報快小小分都比人針對

韓K平時唔入波個d都 456 今日....屌你啊淫川聯

等唔到2.5 大足水
3.5 照去

智恥之前唔係都係放下自己心水 而家又變左收費狗？

前鋒都無

馬會狗黎 唔撚快派買唔到巴勒斯坦

泡仔主勝仲有1.05

3.5S 要了

印尼cup啦屌你老母

巴基斯坦goalllllllllllllllllll 多謝

3.5s 我再上了

巴仔好波 整多粒

點解買印尼

韓國狗屌佢老母

鯨依家先肯入有鬼用咩

今朝追角細 爆到15c
銀河買角大 30分鐘以為穩冇睇 6c
東京 唔講
全北 唔提
江原低水大波

勁魚全格！！！！！

nba 3.5 大試下

淫k對家入未

買左皇馬 訓醒收錢

買100k 有5k賺

鯨魚我愛你

唔信佢咁著數開高水客勝

嘩屌你正
1:2 我鯨 2.18 全格

食開indome

齊羊 好過做定期

牙Jo勁撚到

其實有咩原因令大家都買蝗

我愛鯨
太陽神閪鑽鯨魚全格

黑撚到買左條垃圾波2x3
仁川又和
希望贏到巴勒斯坦啦...

琴晚都未計

叫親水手都係垃圾

閪鯨連勝仲有受讓...

重新出發
做10蚊戰士

驗袋

江原2.5/3b 都係得1.68
真係開心笑

慶南FC 3-3 蔚山現代

CLS,,臨尾 10分鐘主隊連入3粒

買唔切大波

單頭無3倍去買 2*3 邊個教你咁買

打psg個場針唔少人

2:0 半大cashed

4 串1 大波輸佢

2:0

CLS 慶南咁都追到和

聽日敘利亞對中國有即場

半大= =

半大收錢

真？我買左6萬

韓仔唔456真係番去服兵役啦

闣鯨又係祖奧
咁撚勁既

Crushed

吊你現代 食撚屎

三日入左5次錢了
不了

=.=死狗會我屌你

冰封入球

巴基封盤？

巴林撚識踢波 半場456 啦

兩場半大

CLS 2邊都半大

1-1

無得買泡仔主勝收息

營多1-1準備cup

Make Indonesia GREAT again

On9馬會⋯

我Jo

亞足仲正常過日職

2.5細點補

邊條撚樣話精選u23 開細波

現代我屌你咩

等爆

CLS 半大 2X1

吊你現代假撚到

屌

Jump 了

韓假乜都有可能

巴林 真係唔識踢波的

半主戰士

Me

輕鬆6.8賠

癡撚線慶南

真係假波

屌你老母現代

韓假又來料

696x勁魚全格cashed

0:2完場

見琴日日本咁閪冇揀韓狗半大
只係揀左大波

半大易撚到

派？

劇本都炒町田

狗會d 精選嚇窒左唔敢買半大

再買會輸到仆街

心情過山車

爛袋場場尾十分鐘nba 唔係辦法

今場到狗會skip果場1粒都無

等下場

咁撚大注
派我啦派我啦

indome 1射1中

痴撚線韓假又黎喇

開埋半主啦

淫川上場都係nba...今場玩9你

派OK?

派100比我起機 求你

營多主勝ok?

南韓個守龍之前係world cup 幫我由200嬴到2400

搶返個1001旺下先

打埋水印 驚人地偷你飛咁

派我

Cup佢老母閪啦indome

1001

4.5 大快手兩倍啦

得巴要中了

1000

.

現代假波狗